［黑洞］臨訓前玩一次十連

1

2

3

4

5

6

唔好再玩喇
呢度好多方丈好小氣

屌原來真係冇可能十連
明明已經3點幾
訓先再見

其實都係試一次姐
我係高登都好少出聲
自己開post都唔想搞到人啦..